反送中再升級 郭文貴：共軍計畫先鬧事 再以基本法為名湧進香港

「香港的同胞們千萬別天真，在深圳、珠海唐家灣、東莞南區的，沒有一個解放軍退回去，部分在香港藏著的解放軍回軍營去了，但又補充上新的人。」郭文貴台北時間16日晚上11點的視頻中提醒上街「反送中」的港民注意共產黨的奧步，伺機搗亂再以「基本法中保護香港為名」直接開進城。

「部分在香港藏的警察公安 又有人補充上去 香港中環及各個地方藏著的大陸警察和解放軍一個都沒有少，一旦給他們機會，就對抗議的領導者、組織者突然襲擊。」即便16日晚上8點半左右香港特首林鄭月娥以301字聲明道歉，並宣布停止修訂逃犯條例，但郭文貴在晚上11點的視頻中仍然呼籲要提高警覺。

抗議者戶頭被封，民陣等領導人有安全上的危險

在15日的直播中，郭文貴也提醒幾個民陣等帶領反送中運動的領導人要注意人身安全，解放軍恐對他們個人不利，他也揭露現場許多有在中國的銀行開戶的抗議民眾銀行帳號直接被查封。

接下來，郭文貴揭露幾個解放軍可能的奧步，「找個理由，找幾個大陸來的或找警察、被他們控制的黑社會，去搶火車（高鐵），燒幾輛車、點一棟樓，這是昨天咱在大陸內部得到的確切消息。」

「如果再繼續鬧下去，就要想盡辦法在香港弄點事件出來，給弄點抓手，什麼叫抓手？就是當大家在掃地把地弄得乾乾淨淨的時候，旁邊一台車燒起來了！」郭文貴大爆解放軍的計謀，他舉例說，香港的火車被搶了、電廠被炸了，中共就可以喊「暴徒來了，沒辦法，我解放軍必須進入香港、保護香港，履行基本法的責任。」

「還有解放軍策劃對林鄭月娥住所丟汽油彈、威脅她，對警務處處長盧偉聰個人襲擊、大樓著火、船被炸，現在正在製造解放軍進港的巨大理由。」郭文貴說，如果香港出事，這時候解放軍這幫龜孫子就想起基本法了，直接衝進來…「這件事情發生的概率，相當的高。」

他深感遺憾的說，這次香港最大的叛徒就是香港警察，十幾萬的香港人都知道這次有大陸來的假警察卻沒有一個人敢說良心話，只有一個廚師辭職不幹了，但家人被威脅了，不准說出真相，還有幾個幫警署開車的司機辭職了、幾個在大嶼山協助調查犯罪的警察不幹了，但也馬上以家人生命安全，被威脅不准說出真相。

解放軍仍待命中，想製造動亂好衝進城

然而香港事件也在共產黨內部產生震盪，郭文貴提醒外界注意中國國家主席習近平在哈薩克訪問的影像，他指出，習近平面色凝重、連王毅都板著一張臉，所有人都笑不出來，孟建柱和孫立軍只有兩個選擇，一個是進監獄、一個是戰死在香港。

另根據《戰友之聲》的透露，12日中國外交部發言人耿爽喊出中央支持修法通過《逃犯條例》，但13日駐英大使劉曉明卻對BBC說此條例與中央無關，是港府主動提出來的，顯示目前中國內部海洋派跟上海幫正在互鬥，而林鄭月娥屬於上海幫的，但香港黑鍋是習近平在背，記住這次他在俄羅斯差點沒命，結束訪問回到中國後一定會有所動作。

「香港同胞不要高估共產黨魔鬼的智慧，他們是瘋狂的，現在只有互相罵、互相推責任，所有人都在想辦法轉移責任、嫁禍於人，這是共產黨從毛澤東時代永遠不變的主題。」

又中

唔好再當人係癡線佬 佢講既野看似誇張 但經過尋日 大家應該知道 無嘢係無可能

入囉
開關囉

中共個plan好美好，但實際執行好撚肉酸

照郭文貴咁講
己方唔撚洗刺殺政要
共產黨靠白衫鄉黑不停玩三國無雙都可以出到解放軍

「還有解放軍策劃對林鄭月娥住所丟汽油彈、威脅她，對警務處處長盧偉聰個人襲擊、大樓著火、船被炸，現在正在製造解放軍進港的巨大理由。」

真係鋪路俾副處長登基

佢講野係誇張左d 但可信度其實幾高

之前佢夠話 中共準備用化武殺死香港人

之前唔信, 但依家真係乜都有可能

其實真係唔好忽視呢個可能性

到宜家唔敢講無可能。當多個角度參考

推

同場加映佢同外國各領導人既少計資料

已經傳緊一陣元朗又有人搞事

你好想佢真係用?

解放軍黎香港美軍就可以出動了屎橋

條友應該係鬼 , 2 成真 8 成假咁去帶風向